林鄭於聯合國炮轟外國勢力雙重標準

立場全文

人大常委會今早通過「港區國安法」，具體條文仍未公布。特首林鄭月娥今日透過視像於聯合國人權理事會發言時，繼續為國安法護航，透露法例無追溯力。她又批評反對立法的外國政府都有自己的國安法，質疑這些國家雙重標準。

林鄭月娥表示，全球所有國家都是由中央政府針對國家安全立法，香港作為中國不可分離的一部分享有高度自治，但香港在 2003 年就 23 條立法失敗，為了 700 萬香港人以及 14 億中國人，必須要回應此漏洞。

係時候到我地守護番正義女神

林鄭好野 再大聲d

佢都敢提2003年，2003年50萬人上街反對一句"立法失敗"就帶過呀?

無追溯力 但會參考你 之前 做過咩

人地國安法未立之前有冇得睇條文
同埋係自己議會過

人地國安法有曬諮詢同民意基礎授權 仲有三權分立制衡
香港國安法連寫咩都無人知就通過
佢夠膽死柒出國際

快D繼續鳩UP，等全世界都知呢條柒婆幾黑人憎

咁你又去外國勢力度講野?

我唔係強姦 只係強行插入

即係是旦拉9你
再睇下你之前 言論
再告

完全係人治

外國有公投權同普選添啦
雙重標準

仲要外國內容點都比港區國安法寬鬆

佢配合我強姦

外國今日全部新聞都係，香港通過國安法，條文未明 外國人心諗...果然係CHI那

呢個speech應該係載入史書

好老實講，國安唔係問題，係唔鐘意你姐

國安法殺到更加要冷靜！

向英吉利國開戰，
向法蘭西國開戰，
向美利堅國開戰，
向德意志國開戰，
向俄羅斯國開戰，
向意大利國開戰，
向奧地利國開戰，
向日本國開戰！

英、美、法、日表示佢地沒有中央政府

又話2年追溯？

佢咁既發言
只會加速西方制裁香港

屌
連林鄭都敢屌到西方國家啪啪聲
究竟西方民主陣營係咪笑話黎

人哋國會同總統民選

國安法保障大家授權嘅國家、制度同政府

你條冚家剷唔去跟？

係

有冇國家會立一條冇條文既法律呀
8婆
外國咁臭就放棄英藉啦

777:我屌晒你地老母

反對伊朗、北韓等國家都冇都冇諮詢

慈禧

23條、國歌法？喺民主地方，唔合理嘅立法所以咪立極立唔到囉，收買民心你又唔掂，花言巧語你又唔掂⋯⋯

你個標準冇民主自由人權，人哋個標準有，點樣雙重標準

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

立法失敗
香港係俾香港人住
香港人唔撚想你立法
死要搞鳩我地
而家香港人問你想點
你究竟係咪香港人

係香港先咁on9搵個呀婆黎做特首

人地西方係民主國家 同支那獨裁國家點有得比

林鄭只係裸官。

人地唔係中共

完

一個市長走去單挑聯合國, 真係好好打呀

佢非自願的配合我插入

分裂顛覆國家嘅頭犯

打炮個炮？

都係嗰句
民選政府vs極權政府
三權分立vs三權合作
民心所向vs與民為敵

鬧得好

幾時叫佢啲仔回歸終國

只插入3cm，唔插晒嘅邏輯

人地一人一票你又唔講
on撚鳩

應該鬧得再惡D！！

外國有普選添

你有睇過國安法咩？你又知？

我只會入半條

小加速 師

人哋有一人一票選國會議員
我哋沒，所以外國係雙重標準

都係果句啦你有民主先好同人講雙重標準啦

所以依家咪直接唔俾遊行集會囉

又係whataboutism

咁香港夠未實行基本法所提及嘅普選囉

所以一直諗唔明點解政府可以用「雙重標準」做point
要幾無恥先做到

我沒意圖強姦，並沒強行插入
只係佢個閪，追住我老二咬
仲咬到我老二好痛

我要告翻佢個閪襲擊我老二

香港已經做盡比外國睇共匪係幾無恥

外國仲唔醒的我地都無計

可唔可以制裁外國顯示國威

呢啲奴婢
知鬼自己講緊乜
一路講一路腳軟
政治觸角知識乜都無
向左向右都係死路一條

外國有民主 你有冇 戇撚鳩

班黑警選擇性執法你唔撚講

佢其實係唔係好撚憎習大大啊
每次都係幫手倒米，國安法放風想立個時，就勁快手整片唱好國安法，雖然中共唔會縮，但想縮嘅話味更加肉酸，佢夾住習大大硬上

本地政府 VS 外地政府

法律通過 條文無人知

說好的
一國兩制
港人治港
高度自治
己死

之前送中又漏洞
國安又漏洞
作好d文啦 點做打手

見到林鄭繼續咁樣就放心

做得好 林奠唯一用途就係對外亂吠 加大全球都中共既仇恨值

香港人唔俾香港立法送中
中國就直接將你送中

人地選自己個政府出黎立法，唔鍾意又可以選第二個政府出黎廢咗條法例。

我地就係自己政府都冇得選。今次仲係一國兩制裡面，俾第二個制度嘅政府，用第二個制度嘅法制，幫我地呢個制度立法。

點解係不可分離
明明就分離左百幾年

人地西方 總統 民望得10%都冇 一早俾人踢落台
人地西方 有民選政府
人地西方 立法要資詢民意

人地有得選總統
你呢港共？

慈禧太后向全世界宣戰

唔洗講咁多啦。人哋係問一國兩制去左邊
冇人唔比你立，不過立左，
人哋當你係中國其中之一嘅城市囉

推

好叻叻喔

快啲出三萬精兵打聯合國

林鄭勾結外國勢力, 點解要歐盟面前說三道四

外國表示：

佢冇 但佢家人有

快啲dq 佢全家個英藉

國安法有係正常，但人地無共產黨丫嘛，屌

柒婆表示：習總，我今次做到野啦

加速大師

永遠係人地問題 人地都係噤點解我唔可以 bal bla bla

拉得

no stake in the world

歷史會點記載柒婆呢個萎人

如果公投下立法，我服呀。

7婆再大聲啲thz

首先都唔講其他
美國國安法同支那國安法係一鳩樣咩？
人哋把刀攞嚟煮嘢食
支那把刀攞嚟殺人
然後支那問點解佢買刀就成堆人跑走

支那混水摸魚顛倒黑白嘅double standard 班係溫室長大嘅外國人到底幾時會醒

全世界已經有眼睇
但柒婆仲係選擇性失明去聯合國奶共組織打飛機
林鄭月娥幾時患末期淋巴癌死撚咗去

之前就女性領導人黎講 我覺得朴謹惠都算痴線
點知依家仲有柒婆封頂.......

外國有國安法，香港有民主咩

就係擺明唔撚信你個共產黨丫嘛 你唔係咁厚顏無恥要人講出黎串鳩你呀話

好撚失禮

屌你老母篤鳩我灰

其實都幾"配服"佢可以面皮咁厚
就算俾幾十萬我要係聯合國當住咁多人前講埋D咩
你地國家都有國安法呢D咁on9既說話
我都真係做唔出
人無恥便無敵真係岩

之前叫人睇下美國
之後美國懲治警暴又縮入習近平個屎眼唔出聲

係架 咁可以點丫
出兵打柒美帝啦
嘈乜姐齋吹唔出丫

咁一國兩制係咪？

人地外國有一國兩制？

人地外國係民主政府立法，你呢？

收爹啦八婆

聽日見btw

又衝出嚟柒
美國禁埋會Tear Gas 喇
你唔跟

從來都無理過咩原因立法失敗咩原因會令人搞到你國家不安

我比機會你 你屌鳩我？

支持佢繼續吠

講來講去都講唔L到個重點!全世界好多國家都有國安法，但得香港明明有咁多人反對都照立可也! 有乜辦法唔死!

邊撚個雙重標準呀 屌你老母 柒婆

有利就雙重標準 無利就自家內政 龍門任佢搬

佢老公：又著晒洋裝一定係要見外國人

想問下人地會唔會立完先講條文呢

好心你呢啲第三世界國家嘅傀儡出少句聲
都唔知你有乜資格同人比

藍屍：葉瘤好波/林太好波

好撚好打

柒婆無論權位俸祿有幾高，打扮有幾珠光寶氣，仍然係一個奴婢，一隻狗，始終改唔到一副低賤相格。你睇佢見到雜種個款，笑到春心蕩漾，烚熟狗頭咁，真係對住佢自己老公都冇咁開心。

民主國家選舉唔會出現DQ，但香港選舉會DQ...

外國有普選，點解香港又冇

無錯，個個國家都有國安法
咁有冇國家好似中國咁，當示威者係恐怖份子? 當維權人士顛覆國家政權?

重點唔係有冇國安法，係國安法點樣用

你班EU首相總統學野啦
而家塞錢落你袋啊

然後就繼續護航屌這國屌那國，惡啲啦唔夠惡啊

林鄭只要而家瘋狂幫中共樹敵 攻擊歐洲 屌柒所有關注國安法嘅國家 令世界圍攻中共 他日重光 香港人定必記你一功

林鄭發威

支持繼續鬧

Sorry, Who are you

傻閪，有利你就雙重標準，冇利就自己內政

你自己搞閪左香港就拉外國落水，on99

咁駐軍法同外交豁免法都係附件三 咁算唔算違法？

邊個雙重標準？學啲唔學啲，又學人哋有國安法，但係又唔學人有得投票選總統

好打得
串西方國家無得獨裁

咁係咪人地有嘅嘢你就會有先

幾驚佢唔炮轟呀

人哋係民主國家你唔係講撚完
外國有冇李旺陽 劉曉波 劉霞事件?
on9

快D搵三萬POPO出去掌佢地個咀啦

英國佬做野未呀

退聯啦
贏返面子

屌你老母 個八婆笑撚到祖宗十八代都想奉獻上俾習帝屌咁撚樣正臭西

人地係要暴力推翻政府行動先算犯法，唔會拉d講兩句貼下memo紙的巿民囉

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

點解無一個領袖串返森奠

利害了我國市長

呢個時候又會一國兩制一樣double standard
對自己有著數嗰陣就一國大過兩制 要承擔責任嗰陣就港人治港唔方便插手
屌佢老母